有無人鐘意陳百祥

睇番d戲其實佢做得好好笑

特別係周星馳果d

多隆同祝枝珊

冇

冇錯呀韋大人，又係我出賣你呀😃

計周星馳系列既話

羅家英先係最好笑個位

五好咁撚煩啦

未知何年何月 得償所望
得得得得償所望

你對得我住啦多隆

五你老母咩